究竟女人係咩生物

當住面可以有好多野講
Wts就變咗第二個人咁
屌 我都係想識朋友啫

但我都係問問題
又唔係傾閑計
Expect 問題會答

同意 同埋真係有d人唔中意wts傾
利申：我本人

見面只有同你傾，而唔同其他男仔 wts
唔見面即係同另一個男仔傾，而唔同你 wts
識朋友唔駛時時都有野傾的，請你諒解。